開槍暴力定掟磚暴力？

警察都痴撚線嘅